黃碧雲今次有喺總辭行列裡面，大家會唔會原諒？

唔反了

就咁啦好嗎

訓左落棺材先辭啦不如

佢都入唔返去架啦
當好似奧巴馬咁,落左台,唔需要再理

原諒

同建制/熱狗比 算係咁la無咩好鬧

係, 比起其他人, 佢算係咁啦

都算係咁啦, 告一段落.

仲有梁耀忠

唔想再提佢；佢失去再被怨恨嘅價值，但唔代表需要原諒佢。

其他黨友都有區議會份糧, 佢連呢3萬幾蚊都無

總辭之後會唔會全力國際線？

收皮啦屌

同希特拉史大林比，中共算係咁la無咩好鬧

既然係人民選出嚟嘅代議士做到一Pat屎咁點解唔可以鬧
總辭大撚晒牙，根本一早唔應該入去
尸位素餐，自取其辱
有時都費時屌，但係見到你班泛粉真係谷鳩氣

有咩好屌 個陣初選就話屌佢唔退落黎姐 而家佢又無霸住個議員位咁肉酸 佢最少都有何文田掛下 釋放十二港人banner
我會全力屌建制lo